垃圾iphone 開link 唔識開相關app?

Ig youtube 等link 㩒落去佢開個website 做乜撚
唔識轉入個app 到？
個人化 垃圾？

有無得set ? 開其他ching ge link 下下陣build in website 出黎又無login 又乜又7

有無得set ? 開其他ching ge link 下下彈build in website 出黎又無login 又乜又7

係未要on 先岩 因為本身一直都off

LiHKG 開youtube link用3D touch咪直接開app

Deep link 技術都唔識，樓主on9仔

Haptic touch有冇

講人話啦 睇下你有幾唔on9

冇XR喺手唔知

冇